係醫院俾護士嗌中文全名覺得好有親切感

人愈大 愈少人會嗌你中文全名
中學 大學 到出黎做嘢
個個都只會慢慢開始嗌你英文名
硬係有種疏離感

直到今日廢j病撚到入廠
護士用中文全名嗌我入房
莫名有種親切感

唔覺喎

被人叫豬豬/寶寶/花名仲親切
不過你無機會
我明既